Kate姐會否太正

此生有kate做我女朋友 無悔了

笑得好靚

打手呃view

垃圾

個笑容令我入迷了

你可以選擇唔睇既

蝦條是咪溝左佢

佢係咁flirt kate姐 蝦條哥呢個拍拖系列笑得好自然

可憐的小兵蝦條

蝦條哥永遠只係做到毒撚角色 ～～

笑容圖一張

米露迪正d

米露迪都唔差既 但kate既笑容世界級

柔柔都好正

黃糖
柔柔
Kate
米媽

Arm既女 都幾高質

同阿肥仔套減肥片 先留意到

Btw 米露迪真係同蝦條哥一齊?

覺得蝦條哥對kate有好感
佢同米露迪反而有種不自然尷尬

應該唔係
我係tst 地鐵站見過疑似米露迪拖住條仔
條仔好高大
又大隻

咁佢既fans會失望了

老了，可惜

飛雞通常都有仔

還好啦 保養得唔差

👍